鍾意左個好撚似女人嘅男人，點睇

勁多人就咁望佢嘅樣都以為佢係女人
又有波又矮又長頭髮
懷疑自己性取向

利申：絲

男人有波

男人之家有波 我都冇喎

利申 真絲

有仔就收鳩皮啦

哪有仔

係tg post識左現仼男朋友，你問我答

散咗啦

點解

鍾意一個人

你定佢

佢

利申：肥仔波

咁當初又一齊

我都有

不要再說了

我做你男朋友

好

留tg

認真架我

我都認真

咁留tg啦

但我係樣衰暗瘡肥婆 你唔介意?

我都係樣衰肥毒撚

Sor 我鍾意靚仔